比個市玩死，追牛又輸，追熊又輸

咁就唔見左幾千

我都係買左熊岩岩走賺幾百依家輸幾千 下晝快撚d跌

今日個市好難玩

妹上妹落唔好牛熊

左一巴 右一巴

CALL爆700,月底挑戰600血肉長城

點解唔買美股 合埋眼賺錢